大埔連儂隧道 (更新)

啲狗就算破壞到幅牆, 但係破壞唔到大埔人嘅心

令附片

推

岩岩見到fb有人share片, 大埔係咪有義士俾人打?